
                      Mala no, lo siguiente. Ni argumento, ni interés, ni nada de nada. Como diría Angel Martín en su programa de cine: ES UNA MIERDA, y hasta aquí nuestro programa de cine
        
            